偷人Account呃人買iTunes卡嗰啲人不得好死! ! !

是咁的

家母就啱啱接觸LINE依個App, 點知佢朋友有日叫佢

幫佢買住4張$1000蚊既iTunes卡話聽日比返錢佢

咁我娘親就見係朋友又冇防人之心咁on99幫佢買
左

但係佢好彩唔係蠢得哂, 係條仆街叫佢比張卡既密碼

佢個時, 家母開始知有啲野, 原來問返同事係佢同事比人

偷左Account, 咁佢同事緊係唔認數啦 （咁我都明）

屋企近日裝修已經冇哂錢, 1分錢都好重要, 依家又整

單咁既野 但係依家多左4張$1000嘅iTunes卡出

嚟, 有冇好心人可以收留佢地 感激萬分!!!

有冇得用黎買iPhone iPad 個d

自己用啦

雖然張卡未開，但始終你老母接過手都算係二手野嚟，
我蝕底啲用1千蚊同你收哂四張。

我岀1千零一

放Carousell啦
放連登隨時比班友仔屈多幾千蚊

比一張我試左work ng wok 先 得既同你要曬佢

900一張同你收
面交
先入卡 後比錢

真係全新 如果真係要嘅麻煩你地Tg細佬

請大家高抬貴手 連登有愛

成班人見樓主咁好呃就差多隻腳入黎

Btw 有意
先卡後過數

面交可以嗎

樓主會唔會係呃左人卡 而家套現

我講大話我仆街死 生花柳